一見到佢又有新ig post

我就好辛苦，明明佢只係同啲frd行山
我想點撚樣

究竟呢一年我叫春叫咗幾多次？

block啦

Move on 啦

quit ig la

真 食飯都冇胃口

將佢個貼文 story通知都靜音咪得囉

佢有限制我呀，係我block唔到咋

我已經睇唔到佢啲story，唔想連post都睇唔到

睇黎把撚

呢期成日幫啲frd解決愛情問題，但無一個問返過我⋯
今日先同個女仔frd傾完，我勸佢唔好同個賤男重新開始，個我個frd根本放唔低，於是我就同佢講，假若真係要開始，就係開始前問個賤男其實鍾意自己啲乜，因為我覺得呢啲只係想食女嘅男人突然被人問返個小學雞問題，如果唔係真心鍾意，應該係唔會答得出

我講完呢句就即刻問自己，其實我又鍾意佢啲乜

由一開始我覺得佢好聰明，好有藝術sense，好有靈氣，我好鍾意佢笑，然後拍拖佢會煲湯我飲，雖然原來係佢媽煲，但我都覺得佢好sweet，但好快佢開始覺得同我唔適合，佢無乜再同我講，佢無再做sweet嘢，同佢開始無乜話題，佢無再對我笑，佢成日問我鍾意佢啲咩，我開始發現我鍾意佢嘅嘢愈來愈少，最後咩都無晒，只剩低鍾意佢嘅個份感覺⋯

咁我仲鍾意佢啲咩？

廢噏完⋯

出呢啲post都唔知為乜，到下一段感情出現，條女又會攞返啲post嚟逐樣嘢問，出呢啲post真係好戇鳩

你辛苦啲，至少我食到飯

Unfollow佢啦 仲睇